就嚟夏天啦 要快啲減走個肚腩仔著biniki去沙灘玩

有無絲打一齊去 我幫你擦背搽防曬 露香肩曬太陽

利伸 真絲

No need thx

偽俍post？
Btw join ok?

妹打你好靚

終於有一個絲打肯同我曬太陽

盲撚咗？絲打啊

你條女係雞？

系 小妹吾賞甘

你條麻甩佬想點